要走就自己走 唔好再拉大隊

唔好再企到老遠又怨無嘢做齋企
覺得無嘢做嘅不妨帶埋身邊手去前線幫前線手足頂住 甚至推進
只要我地夠人多一齊行 警犬就會驚 唔敢清場 甚至會壓返後
攰嘅要走嘅自己走無人會怪你 但唔好再走周叫人退
見到身邊嗌大隊走嘅記住立即屌柒佢
加油大家